連登千古難題, 有冇人可以解答

連燈仔成日話窮人生仔正仆街
但又吹捧佛教, 恥笑耶教。
佛教有雲作日因今日果, 有輪迴. 咁應該係你上世仆街先會做窮人仔女, 關父母咩事
相反, 耶教話無前世今生, 似乎先支持到"窮人生仔正仆街" 哩個論述。
結論: 連登仔LOGIC 有問題?

先唔理你個logic啱唔啱
讚佛教係一班連登仔 話窮人唔好生仔可唔可以係另一班連登仔

Hasty generalisation?

我見連登仔係哩方面口徑好一至喎

關你撚事呀

中左要害

學術性高d 得唔得?

叫條五毛學術性高啲

如果全世界嘅窮人都唔再生仔，壞人又會點輪迴

高質

諗住五毛都有高低

提倡窮人生仔正仆街 同吹捧佛教既人你100%肯定係同一班人？

用連登仔三個字就包括晒所有人？ 如果有人淨係提倡窮人咪生仔 有人淨係吹捧佛教 但又有上連登 咁呢批又係咩人？ 你LOGIC 有問題?

佛教：窮父母上世仆街所以今世窮，咁你今世仲咁仆街生仔連累埋個仔，想繼續輪迴落去啊

個仔今世要受係因為上世. 注定左喎

用唔用安全套係你決定

如果注定要受的, 唔黎香港可以去非洲 . 咁會好d?

冇衝突㗎。就算我信因果，我都可以話窮人生仔仆街，第時會有報應。
利申兩樣都唔信，學術討論

咪係，講到好似迫你中出咁
先前聽到個理論仲on9
「唔夠錢政府要幫手」
即係閪就你屌，仔就政府養？

其實窮人生仔正仆街=作孽=下世又做窮人, 無限loop.